推薦現價買入1428

推薦現價買入1428, 目標價$8.8
不需止蝕

巴打，你d post日日都屌9耀財

呢間野 我上個月淨係拎黎抽下ipo都話up我上vip

當個個都係vip, 你覺得重係咪vip